點解想搵個人一齊發夢都咁難

唉 基本上次次發夢都係自己一個
唔係話一個人唔好 一個人係可以去邊就去邊 唔驚另外一條友受唔起風險
但真係好撚孤獨屌你老母 見到出面無論係和理非既勇武既都一班人一pair pair齊上齊落真係好撚葡萄
街上咁多人理念相同 點解我都可以落單
有無單機手足圍爐呀屌你老母

每次都一個發夢 有一樣感受
但為大家無計⋯⋯

same

一樣啊手足

一個人咪一個人囉
好快慣架啦

一個咪一個 冇所謂

但真係唔好落單 有次試過我好撚驚

撕鳥開心無人分享
走佬驚無人分擔
逃生路線無人一齊分析
換衫無人幫你擔遮
大家都係義氣仔女 點解個個都同我割蓆

所以長期睇住路線圖

就算入屯門入元朗入機場遊車河有人陪吹水都開心啲

抗爭係為咗解悶?

一個人 會上癮

現場組隊囉

屌唔係我想一個人 咁我真係一個人丫麻

係屋企又係廢 唔出唔安樂
出去又係廢 但心安理得 咪出去囉
唔出街好易同現實脫軌 我唔想麻目住

我都係次次一個人，一個人都有好處，可以自己選擇跟乜嘢人行動，話唔定你可以帶返大隊，亦都唔需要照顧隊友，冇咁多制肘，當然都有唔好處嘅，自己權衡同埋睇情況啦，真係冇人同你一齊你都只可以接受現實
仲有就係，出到去個個都係隊友

我都係自己一個 雖然覺得冇咩野 但真係好羨慕人地有人陪

上黎分享

三個半月以黎已經接受左 只係都係想叫春呀ching

開燈一個人 熄燈不見人

我都係自己1個阿但自己1個都唔係唔好既 冇咁多顧累唔洗擔心混亂走失/親眼見自己人比狗咬又搶唔反

一班人既話勇武有加乘
一個人點都有啲淆

我都想搵人 依家叫班fd 每個都唔應機

我都想 次次都係單機 最好既就係任何時候想走都得

係 佢地已經麻目
每周發夢唔係士命黎既咩

呢個係方便既 唔驚比人笑急住走佬
但我唔會再急住走佬囉

我都係，所以明你感受，有時真係好傷心...

我反而係唔比條女同我一齊發夢
佢走唔快

I know that feel bro！有拍拖但係人哋唔想出，淨係想指拖，而我每次出親去都淨係掛住前線嘅手足，宜家直頭星期六日都唔會問佢想去邊，各有各玩

屌 前線大把女女 個個都好撚型
條女想出都唔比人出 哪來民主自由

佢堅跑得慢
實比狗咬

身邊都有班黃絲 但星期六日唔係組團去發夢 係搵邊度有新商場可以行 on99

拖佢一齊貼文宣
你條女其實好慘 你出左去 覆唔到機 佢就一路睇live一路擔心

其實你又唔可以怪佢哋，我相信佢哋用緊唔同嘅方法去支持呢個活動，人哋星期一至五返工OT星期六可能都仲要返工，星期日係唯一能夠留俾自己嘅私人時間，佢可以陪屋企人親朋戚友。同佢地講既然行唔到出嚟就叫佢哋買下啲飯券課下金啦

曾經一話出就個嗰都應機

正常就算要休息咪休息仲邊有心情去吃喝玩樂

咁佢跑得慢真係唔好上最前有時撤d人都慢慢行 明明俾人夾緊

岩呀 仲要係個個曾經出過黎都無人應
記唔記得有幾多手吹食彈斷手斷腳更莫論死人比姦 講就識講點嬲點嬲要行動就連出街行一轉都唔肯

住邊區？組隊？

東呀屌
我都想好似黃大仙深水埗一落街就party

其實係咪關我定位問題
自問唔係怕事既和理非 但勇武叫我去擲磚爆cctv又未夠膽 雖則絕對認同前線

同福建佬打

福建佬上星期陣亡

係前線識左個手足
但係發夢都係分開發
一齊既時候會有顧慮對方咩都做唔到

我明白呀 為左唔好拖大家尾 大局為重

Same, 好多時都係自己一個
老實講一個人仲易be water, 好彩幾次要逃亡都係自己一個, 如果一gp人一跑好易失散又要擔心隊友

如果要組團 4人是maximum
但要搵到底線相同既手足真係好難

孤獨精留個明

hi手足 我一陣又自己一個去沙田啦

兩個或以上孤獨精一聚就可以除名

搞左咁多次機場 今次真心不了
原本諗住今日廢在家 睇黎而家去以去去沙田或青衣
要感受下抗爭氣氛 提醒自已呢場運動未完架屌你老母

好撚鬼

出出下無friend出 有啲拍拖不了 有啲超怕事 港豬 post下story就算
所以而家自己出

係 機場我都去左好多次
今次真係不了
我寧願去前線食彈

一條友其實都有冇責任嘅好

Ching叫下春都捉鬼咁你平時咪好忙

我覺得去到任何發夢場所都好以揾d好似係自己一個既人吹下水 起碼冇咁悶

真無人一齊討論下一步

出到去成班陪你呀

我之前都好似你咁諗，直到八月中嘅時候我喺緊張到要睇醫生，好在調整到，明白到吃喝玩樂都係放鬆心情，自己都處理唔到自己嘅時候點樣出嚟處理香港嘅問題，不過想坐享其成，唔想付出但係又想享受自由嗰啲就真係正仆街

真

岩呀 上星期辛辛苦苦去轉車又盛山長水遠入到去得百幾二百人 出返東涌又有風向話黨鐵封 坐足成日車乜效果都無

唔係人人都有勇氣做好事之徒既
呢啲野無得逼

呢班人少少付出都唔肯仲好意思話自己黃絲攞政治光環

做個background check 之後約埋一齊囉，搵下人做組個小隊，甘樣小組識小隊，好快識到好多人，但你個background check 要做得仔細啲

巴打有無入咩tg細group
搵下人陪囉
或者出去大班人時候可以識下人
但小心

屌 無敵就真係最寂莫
但我都唔係無敵 點解都咁寂莫

之前識到一個 但人地嫌我唔夠勇武同我割蓆
又嫌我絲打又嫌我無經歷

要咩background

驚係狗呀

準備有無限連登仔狗衝

無呀唔洗衝呀個個都同我割蓆

其實人就易搵既，但要做到全程一齊就難，大家接受既位都唔同

有勇氣去改變去做
都好過好多人 淨係post story當付出 有啲驚到和理非都唔做

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

All social media, school, address 叫佢攞proof哂出黎, 再自己判斷下正唔正常 (最好學生搵學生，安全啲

屌 咪就係咁搞搞下變左單機

一個人咪一個人 你有個比孤單更大既目標值得你做

香港人 加油

FA既兄弟姊妹你地個個都好偉大 幫你推推

唔緊要呀 我冇fd所以次次發夢都單拖 不過單拖要好小心 唔好畀狗捉

Agger

手足加油 一個人小心啲

課金啦

我都係，我d所謂嘅fd全部都係仆街，連和理非都唔敢去，屌完佢地一次老母之後unfriend晒

我相信有好多毒男毒絲自己一個走出黎

但係如果搵伴又好似膠化左今次運動

屌 人係羣體動物 有頭髮邊個想做辣呢
唔係一個人唔得 係有伴更好姐

14年咪啱社交囉，宜加真抗爭

Unfriend完最後得返自己一個
唔係話物以類聚既咩 我啲同類呢

兄弟爬山，各司其職啫！你地辛苦喇都

出到街全部都係手足

呢啲食搵訓痾叫佢地攞百幾蚊出黎食飯又肯
叫佢攞百幾蚊出黎買下物資都叫生哂
點解？因為前者啲錢係用落自己度囉 自私精

往往最勇嘅義士通常都係單獨行動

E.g. 岳義士
英雄都係無名的

一個人無任何制肘先最好 唔洗驚住隔離嗰個俾狗咬無咁大壓力

觀塘棒球棍友

好聽

呢個係單機好處 亦都無否認過
單機義士respect 但心靈上既健康都係好重要 我要叫春！

我都係咁上下
準備去沙田睇下溝唔溝到女好過

快嚟沙田啦個個都係靚女

獨狼咪獨狼囉
怕甚麼

I know that feel
有時自己一個好驚落單

我都係單拖

出到去就唔覺得孤單

一時時啦 一大班人嗌既時候真係唔會
返到屋企無人分享就會

我係絲

即係好似麥記咁 麥記唔係唔好 但餐餐都麥記就好撚厭囉

你並不獨單！

多謝連登 多謝巴絲打 上黎圍爐比就咁碌電話舒服左好多

仲麥記，罷食啦

利申次次單機

Add me仲講咩

唉 我都好想食譚仔...

靚女係多
但靚女+波大既

唯有諗做港豬好過做藍絲

[member]我係單拖絲有無人一齊齊上齊落？我可以做FA，有醫護知識，想搵個partner，最理想都係有醫療背景member]

港豬=藍絲
呢個時陣既港豬同助紂為虐無咩分別

我都係

佔中果時已經自己一個
有時望到人地一班朋友出去抗爭 個心係有d酸

點解係感情台
唔知巴打你係想搵新fd等發夢安全d定係講緊女仔陪發夢
如果係後者 我想講 帶條女去發夢 你唔會行得前 因為你擔心佢安全
前者就...出多幾次就識到人 不過希望你識到有共同諗法思想既戰友

You are not alone!

再搵啦
一定有
你係絲打？

可以識個朋友wo 好近
有興留完tg 你即改
今日諗緊出邊

屌我係絲呀我要叫春下
女仔唔發得前既咩？

屌 有撚呀有 都就十月啦 鋪鋪都係自己一個呀屌 絲又點呀屌
Sor負面左

same, 有時想出去支持下又無frd
利申: 和理非

危險d囉 因為好老實講你地體能好難跑得快過速龍
如果女仔被捕 又蝕底又危險好多架啦
利申 非性別岐視 純粹扶起過幾條女令我覺得無咩事女仔都唔好企咁前啦除非好好揪

#MeToo

C打係咪Nurse?
我student nurse 有興趣

一啲都唔前 只係琴日屯門無啦啦喊停 行到去大會堂 沿路有哂rb又扑cctv咁 我都知自己格格不入 行埋左一邊 無耐班狗係公園落緊黎 不知走得幾快呀我

I know that feel bro
革命頭兩個月因為種種因素未能係外國返黎
個陣見到班黃絲fd日日都文宣啊又點又點
我都好想返香港出一份綿力
無視左家人既反對就買左機票返黎同大家抗爭
點知到出黎既時候 班fd就話不了或唔覆機
留係屋企打機既有 溝女既有 去旅行既都有
以為返到黎終於可以同一班朋友成為戰友 一齊抗爭
點知都係得自己一個
文宣貼牆 發夢 反黑 私了 冇一樣可以一齊做
即使有黃絲父母 又如何？ 每日安在家中屌7政府警察大大聲 但係完全唔會出街 即使係和理非遊行 極度錫身
921光復屯門又係自己一個 被迫要出席家人聚餐 到5點左右已經要走
係食緊飯既時候見到新聞直播 見到手足打生打死為香港爭取民主
自己家人就安穩開心在家聚餐 然後就諗下點樣移民走
當下真係好傷心好內疚
有時真係寧願班fd同屋企人係藍絲 至少可以俾到個理由自己憎佢地
純發洩
順便如果有一至兩位手足想組隊做任何野就搵我啦
Tg: Chuckyvex

我year 4 冇FA 經驗

2-3人真係最理想
文宣工作發夢或私了都有優勢

單 機 好處 ，決定快d ，走快d,
不被捕，革命不是開party

巴打話返就返黎咁free既？
講屋企果度都好中 日日鬧死差佬 除左識鬧 咩都唔肯做

畢左業 本身攞埋工作簽證
但係我真係唔想一走了之
屋企人鍚身我明白既
只係我覺得有d樣係比你同我更加重要 更加要去爭取

我都係絲都係單機 日日都想出又唔想單機 不過我和理非黎....

我係一個大gp十人左右
然後喺現場大家係兩三個咁一組
有啲行前啲，有啲留後啲
但唔會相距好遠好遠
每次亂完都會gather返先

問題係大家呢排頹咗成日想搵人出又無人
雖然我都明

岩呀freedom is not for free
有得和平邊個唔想和平
佛系抗爭on lun 99
我屋企兩隻又日日loop抗爭片段 睇完再睇 但從來唔會諗可以做到咩 淨係識話唔支持班後生仔放火打人 屌 佢咁多偉講又唔見佢落場講 淨係識係屋但鳩嗡

十個人大gp都搵唔到？

有得問下都好呀 我乜都無

絲打你出左沙田？

未 都係無腳 算啦沙田都夠多人

不如交換tg睇下有無機會一齊出？ 不過我係行好後果啲黎

上面比左

明你 加油

有個黃絲父母同藍絲父母都冇乜分別
巴打今日有冇出去？本身想去和你塞
但係自己一個遊車河又好on9
又冇朋友去
本身諗住今日係自己區做下保安工作保護下文宣手足但係好似冇人做文宣
唯有一路係屋企mon住自己個區大group睇下有冇野去幫手

全部人決定要撒既時候，跟跟下大隊，大隊又各自變唔同小隊走
自己又唔熟地型，街坊比既建議又驚係假，草木皆兵

其實單排真係有單排排好
屌次次等fd 等到燥

搵我 我陪你

一樣一個人行，差唔多每次都行完就走，希望可以有方法安全留耐d

睇咩活動啦
同明顯感覺到大家沉咗
同都唔係個個都會上水

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！[/red][/size=3][/b]

希望想單機既單機 想有伴既有伴
光復香港時代革命
人人心想事成

幫佢地擔遮同睇水囉
呢啲女仔真係做唔得多

我感覺好伏
沙田咁安全都唔出

我成日自己一個發夢

巴打我都係自己仲要係絲 真係好驚俾人搞之後唔夠力反抗
但之前陪我發夢嘅朋友又開始驚唔再出
雖然一個人有一個人好 但真係好寂莫
唯有每次出都自己安慰自己發夢唔係玩 一個人都得

一條友咪一條友囉
開波前飲返幾罐啤酒
咩撚野都唔怕直接上前打佢老母

所以依加我要驚住隔離嗰個俾狗咬
做決定都無咁快 我又唔想佢留喺度咁耐同上咁前 佢又話想去前啲 留耐啲
希望佢明我係想保護佢啦

we are here

我自認係和理非 但我之前發夢都識咗2個手足其中一個仲要係旗手黎

一齊叫下春都好，做和理非活動都可以組下隊既，但係要出去兵慌馬亂既就唔組隊啦，大家都自己保護好自己，再係需要時伸出緩手，然後頭也不回就最好，行動得乾淨利落
利申: 六月開始就個個禮拜單拖

一個人自由好多

一齊組隊就方便變身
自己一個就方便甩身

無﹐我都係行完就走，不過中途會幫下手，由隊頭行行下會變隊尾，咁咪可以係開戰前最後一刻先離場比前面專心做嘢

各位東巴絲有無興趣開 TG GP

有無發夢tg GP ?

我都想搵和理 + 事後屌狗 既組下

交換下思維同情報都好既

I know that feel
但好彩最近識到個手足

有男朋友都係自己一個出 點睇

男朋友唔陪你咩

同朋友出都未必係好事
大家勇武程度唔同 好易會有分歧

一個人先方便

呢個真 個個都係咁
而家已經長期單拖 嗰種感覺不好受

全中呀ching
根本成班都係坐享其成嘅自私精嚟

請問樓豬嘅底線去到邊

講朋友嗰度完全一樣呀 想圍爐

驚閪

本身已經少朋友
以為可以並肩作戰
自己單拖出去既時間要自己做哂所有野
雖然自己一個係冇負擔
但有陣時都想有個人分擔下

手足想呻下就出聲啦

平時都係自己一個 有冇手足組隊

九龍東lm

轉左tg
Tg: chucky69vex
你搵完我就改名

我地港島東喎

你開

睇黎係個天注定

毒撚表示次次單拖咁濟
身邊得啲講就兇狠，做就碌撚嘅呃政治光環垃圾

搬過黎港島東住

一個人輕鬆啲 可以周圍走